上年唔係好多跟風mk話寧鳴而死 不默而生？

做乜今年講句口號都唔敢
驚死?

上年都大把人話煲底見啦, 而家個撚個都話移民

因為Mk=小混混

幫復

博盡無悔

唔好講啦dead body警告